大家千祈唔好做

而加警察雖然極醜惡 但千祈唔好對付啲休班警員
休班警會落單 正所謂明人不做暗事，警察呢啲正義之仕都會扮示威者 所以我地千祈唔好學，唔好對付休班警員，如果捉一個休班警員再要求政府對話就更加唔好唔好啦，人地警察都係打份工姐，我地一定要做良好市民呀

自推

推

要做好市民呀

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel